民調：無大學學歷白人多支持侵侵！有學歷人士多支持拜登！

“Suppose that the presidential election were being held today and you had to choose between Joe Biden as the Democratic Party's candidate, and Donald Trump as the Republican Party's candidate. Who would you be more likely to vote for?”

Joe Biden held a 49% to 46% lead among non-college graduates, but a huge 64% to 33% lead among college graduates. Among white non-college graduates, Trump led by 57% to 41%, but among white college graduates he trailed Biden by 28 percentage points (35% to 63%).

連登仔：高分低能

呢D武斷既猜測算唔算歧視

有學歷既人先最識講一套做一套

應該係問卷開頭有問受訪者教育程度 （當然唔排除有人講大話）

美國班高學歷係垃撚圾為多
乜鳩都諗住用綏靖主義就解決到問題
成班和平得太耐, 和平到個腦都short埋

伊朗/支那/古巴呢d就係咁比錢佢
難民問題就係諗住收晒班難民就算
WHO / WTO呢d爛鬼組織又想救

連登豬

一班冇錢冇學歷連票都冇既人

美國有幾多人冇大學學歷

農夫多數投侵

中部既white trash

我民調答開支持民建聯
等佢地鬆懈以為夠票

利申 有學歷

Correlation does not imply causation!!

looting係有學歷定冇學歷

真，喺象牙塔離哂地嘅所謂高學歷人士都唔望佢哋明現實係點
覺得啲嘢好睇畫面靚就得 最緊要係唔會搞到佢
拜登搞細路女啫又唔係搞佢 後生嘅就玩抖陰

China Joe

咁撚樣label選民
個statistics嘅總結係好籠統

好多連登仔都不願面對喎

佢只係根據 poll 結果陳述啫
無大學學歷白人 = 支持侵侵
唔等於
支持侵侵 = 無大學學歷白人

正路 早十幾廿年大學都教全球化/多邊主義/左翼思想
完全係民主黨果套
但當班學者體現完呢堆野養肥會中共呢啲世界毒瘤之後
就會調節番/平衡番

咩degree啊？ gender studies ?

有飯開最實際

左膠，大愛撚太多。
乜都包容，和諧之類

好睇唔睇竟然睇PragerU

當年香港都係咁啦
97前班廢中精英咪又係想平平穩穩

係雨革後 香港XYZ世代先覺醒

因為美國既勁人一早quit 左大學

事實係大部分連登仔都冇讀大學，睇下堆中學post就知

好出奇咩 基本上美國好多大學都係左傾 教授又左傾 教出黎班友點會唔左?

最好啲政客
繼續乃共賣國
錢照袋

Kamala Harris - What do we know about 18 to 24 year olds? They are really stupid... they make really bad decisions.”

Totally agger

東西岸班大蔴友有邊個無讀過大學

你訪問我,我都話支持民建聯

同香港班中產港豬差唔多，上晒岸理撚得你地

轉頭就要死死地氣奶架喇

睇過youtube某D訪問就知 全部groupthink

去落後國家開廠,高學歷的通常調去管人
仲有班今日美國人明日新加坡人, 中國報酬厚自然奶共

仲有你講的大學都係左傾又係
大把跨國公司有所謂國際專家,呢條水養唔少人的

民主黨班人無本土觀念

又嚟學歷
咩degree呀？Gender Study 呀？
美國一大班戇鳩畀人昆，借成幾廿萬就去讀啲濕鳩degree。
根本美國係真係大把機會，唔一定要讀大學

好似不嬲都係咁
鄉村小鎮嘅通常投共和黨，大城市人投民主黨

香港似乎調轉喎
無腦先想侵走
有腦有學歷嘅先知侵侵連任有幾重要

又 repeat 上一次大選同埋 brexit 既野
不斷用學歷去貶低人

睇黎結果唔岩你心意

咁不如你同大家拆解下JP講嘅野有乜問題

呢個擺明係民調嗰啲嚟喎
猜測

識玩一定係話投民主 實投共和

宜家好興唔讀大學因為開始多人覺得讀黎晒錢，尤其美國本地學生都係一樣好貴

你唔明美國學制係點，讀個大學學債usd30k ,一係你就有錢仔唔使理世事變左膠，一係你就讀完學位無工做然後埋怨人唔比工你做，覺得社會欠左你。真係叻人又無錢就真係一半唔讀大學直接做野，一係讀到一半無錢讀或有更好財路。

IT狗同華爾街班金融人渣不嬲係民主黨票倉、金主。漏左，仲有白左。

就算冇學歷，美國農夫都好過呢啲垃圾多多聲。

咁似黃、藍分界嘅？？ 睇法庭判案啲被告職業⋯⋯

係咪華盛頓特區班有學歷有錢佬撐腰啊

佢地覺得侵侵剝削緊佢哋嘅自由
剝削佢哋玩抖音嘅自由
佢偷資料咪由得佢偷囉
最緊要有人like

高學歷都變垃圾
好似啲藍絲咁講，讀書無用同讀書會讀壞腦

晚晚祈禱佢贏，如果唔係要買機票

喺大學識埋d間碟同學咪洗腦囉
淨化大學行動一定要 否則淪陷

non U grad lives matter!

Donald trump就係
共和黨就未必
德州都唔係鄉村小鎮啦

仗義每多屠狗輩
負心多是讀書人

從來支持Trump目的係敢犧牲美國去搞中共，梗係要一班冇乜思考能力既美國lu lu，除非你係美國人否則做乜要理美國利益

係都收留BNO啦，左又唔左到底

咁香港啲大學生應該一早比人洗左

根本大部分連登仔英文有限公司， 冇跟開Trump 平時英文interview同佢處事方式， 盲支持佢因為佢對中國強硬

仲有，司法部剛剛出判決，美國大學玩逆向歧視，結果黑人同西裔入大學機會多過白人同亞裔好多，好似到十倍。所以真係讀大學唔代表叻，班白左玩政治正確玩到過曬火。

我有兩個早年移民咗去美國嘅朋友⋯

一個中五畢業臭雞，好彩識咗隻有錢中国狗，移居咗去美国，正宗藍絲狗，成日fb話64冇死人，佔中正仆街等

一個美國讀完大學，響big 4做partner，深黃，香港有選舉一定會飛返黎投票

結果⋯ 上次美國大選，藍絲低學歷朋友揀trump，高學歷高職位朋友揀Hillary⋯

好失禮？
左膠唔肯面對現實

因為低學歷啲人要侵侵幫囉！高學歷洗𠃊幫咩！

Asian American and white students have “only one-tenth to one-fourth of the likelihood of admission as African American applicants with comparable academic credentials” and the university “racially balances its classes,” according to the Justice Department.

即係黑人大撚曬，你幾好成績都無用，黑人就好似紅五類有特權

香港人唔支持佢對中國強硬，重有咩原因?

不嬲民主共和兩黨票源好似香港泛民保皇咁
當然我唔評論誰對誰錯
高學歷都唔代表係好人 香港成班高官都係香港人同兒登最鍾意吹奏嘅「以前啲大學生」

有學歷果d人 佢地個社會環境同價值觀同埋利益唔一樣

好似話，阿侵禁非法移民，大學學歷無左個家庭傭工，但本地人多左份工 。前者反佢，後者支持，好合理

黃絲多大學生就話合理
拜登多大學生支持就不願面對
連登真係

呢度不嬲雙重標準㗎喇
先講立場後俾論據

講呢堆野既人通常都係學歷無用論班人

真係仆街賤人全世界都有
同華人一樣請黑工
人地唔比你請非法勞工就反鳩佢

正常
美國學術界左傾多年 大部分教授投DNC
我之前商學院啲朋友投共和黨多 不過係少數

on9仔，重點係Jordan Peterson，依家響美國好出名，之前周圍上電視，出過d流行讀物，睇樣都認得因為有d memes

On9 咁香港都係啦
黃絲大部分高學歷 藍絲低學歷

Trump係真係衰有時口出狂言、同好多人合作唔到同搞唔掂肺炎疫情

支持拜登=孌童

連登仔係咁 講真話就5毛blocked

呢張圖真係完美演繹

阿侵好多政策幫社會大眾唔係有條件有學歷果群，自然係咁。但傳媒會包裝到，你學歷少唔識野先會投阿侵。

高學歷既人知道唔洗對民調講真話。

又拎獨裁政權同民主中國比?

大把啦 一來本身讀完出黎成身債
呢樣野唔單止係香港 英美都係一個大問題
二來佢地主張你讀書唔係唯一出路
好多人真係寧願出黎做野

Trump政策阻住有學歷人士奶共發大財

侵贏就得啦，有冇學歷都冇所謂

農夫 = 身土不二

呢個世界將會滅亡係班LIBERAL左膠手上

松田 你個腦係咪裝屎架

點睇本土勇武帶頭嗰班唔少都大學畢業？

會拎誠仔同你廢up

上次都好多支那人投trump
睇埋今年佢地點投先

你話佢講野太串？
呢個係事實駁唔到，不過你睇佢呢一任做過嘅野，講野串啲真係冇乜所謂。選佢做總統係要佢做野唔係玩PR
你估好似隻黑鬼馬咁樣齋講唔做咩

香港同美國冇得比 同埋香港一樣大把手足冇大學學歷 而教育程度呢個因素並唔係重點 最多俾你打吓飛機咁
而且唔係個個美國中年老年係廢老 人哋後生可能參過軍打過仗嚟
美國同香港教育都有分別 唔係高學歷就有腦 香港都有好多高學歷藍絲
麻煩做人有返啲獨立思考好啲

香港大學生同美國大學生兩樣野黎架喎

我真唔明上面d人響度up乜野
如果有一個美國總統對中國強硬，駛乜理佢係乜野佢可以係牛屎佬道友黑社會軍事獨裁新希特拉，但肯錫住香港反中共甚至出兵，絕對冇所謂
關我撚事
如果我係美國人就會支持拜登

錢>>>ALL

既得利益者支持大企業
繼續壟斷剝削，奶中國

支持佢對中國強硬都叫盲撐

16年真係唔知Trump咩料，果陣佢為咗攞attention係咁有出位言論
我諗呢次大選兩邊會調轉

呢張圖真係完美表達呢幾十年既世界

侵=美國何君堯/梁振英
撐佢既都係d藍絲廢老同埋低收入勞動人口
撐既原因主要都係憎d非法移民搶佢份工 而侵對移民好強硬
而高學歷通常會開始左膠化同埋離地 想包容埋d非法移民但又唔諗下現實美國有幾多人爭一份工

起香港 關於侵既新聞幾乎只係得中美貿易戰 所以連登仔唔知佢做左咩陰質野就當佢神咁拜

白左班白皮豬個個為左賺中國錢向中國叩頭
荷里活 矽谷 美國大學界都係咁

你走先
我幫你頂住

外國大學多左膠 好正常

佢爛口就係人都知，但關我地乜事，香港人只看美國政府對華政策，就好似以色列人只睇對以政策，德國人都係睇美國對德對俄政策所以唔鍾意Trump，難道搵個型d乾淨d就好威，Trump柒d我地都又要理
憎Trump既可以去Reddit享受吓，幾十萬人和應你

只不過係搵到個藍絲可以打鳩支國都姐

事實上次希拉莉係輸係呢班人度

佢講既完全冇錯，支持佢響晒d rust belt果班廢老，基層同文盲
不過對華強硬，完。

人地做技工都搵得多
點同香港

其實trump政績好好
唔係肺炎應該連任硬
拜登條老人痴呆就算鳩數啦, 仲垃圾過黑鬼

邊個唔知兩樣野
但係連結果都不肯面對
望下個po頭幾個reply先

學柒婆話齋大學只不過係虛名

讀過大學體驗到真實社會, 自然會開始腐化

你去reddit左膠區說收移民要收香港人，睇班死白左點答你
佢地要班非法移民變合法之後的票咋

放心
拜登一定必勝

又要loop返大家之後討論過嘅嘢煩到呢
首先冇人話侵係聖人係完美 冇啦啦講到佢係黑社會希特拉咁真係痴咗邊條線 喺美國有可能咩？除非支共嬴咗啦 淨係從抖陰開始滲透就得 想像唔到有咩國家仆街得過支那同佢啲friend
對支那強硬對美國本土係有好處 只係唔係短期有回報
拜登喺美國政壇咁耐都唔見有咩成績 搞埋細路仔 係睇得出佢係令到啲細路好唔舒服 投得佢落嘅真係唔知個良心去咗邊

如果對華強硬，放舊石頭響白宮做總統都得，who cares，包括拜登，如果佢比Trump強硬我地又會支持，總之邊個撐香港人就支持邊個

好多美國人成世都未出過美國，真係唔好以為好先進好開明，好掂既只有東西兩岸幾個州，西岸以科技人為主好L 憎trump, 基本上係everyone but not trump，東岸都buy trump trump,

簽EO令藥物降價叫陰質野

拜登就一定信唔過
除非拜登突然間話支持香港獨立
咁就一定支持佢啦

不過點都好......拜登一定贏硬

有學歷果班把口實話支持Joe.. 搵錢至上嘛 大把人愛國都係用口水
但叫佢真金白銀投就梗係侵啦 唔係點保住佢地班白人同有錢佬地位

英雄造時勢，時勢造英雄

好似得35%美國人有讀大學，個個都驚負債

德州啲大城市都係投民主黨多

兒登仔幼稚園程度

有次Ted Cruz 差D輸

其實依家都係連硬任
唔明點解要日日睇住個支持率

學歷低的人實際啲。無咁撚虛偽

Jordan Peterson邊個唔識
淨係睇佢上次同Žižek辯論個開場白就知佢真係唔識㗎噃
JP呢啲incel最愛真係你睇埋我嗰份

拜登必勝

2018年？

近邊界嘅大部份藍色

香港都係

輸咗就奶populism
贏咗就話自己有學識有眼光

Hood coke sellers 駛唔駛大學畢業

得票好接近

話黑人智商低，犯罪率高嗰時連登仔又唔係咁講wo

香港做地盤做水電都搵唔少

你不如睇完條片說說點錯先？
我第一次睇就覺得對，同reddit班白左玩身份政治一撚樣，總之白就有原罪，黑就聖人，黑殺白細路主流傳媒可以完全唔報，條毒癮罪犯死於overdose就BLM

「外國都有國安法同限聚令」

好耐之前已經成日笑讀完大學做老麥啦，唔係講香港，係美國本土大學生自嘲

點解個po咁多人講嘢咁似藍絲廢老

入面有幾多個%喺gender studies

好同意

外國人冇咁崇拜學位同埋冇咁歧視藍領先係重點，華人文化一直都係比人講係重視教育，白仔黑仔16歲就唔會比父母管，除左個別有錢中產可能家教會嚴d，根本唔會點管d小朋友

上面話支持民主黨係因為要奶共搵錢肯定冇同美國啲Yuppie交流過
佢地心態上就係左, 搵唔搵錢係其次, 佢地寧願交多啲稅做個big government出黎去fix medical system, city infrastructures, education之類
根本同錢冇關係
你估人地讀完大學真係覺得換個總統會發大財?實際上只有大財團先會用錢去衡量政治取態

白左虛偽又自命清高係一回事 侵侵都唔抵幫 佢做野係掂 但完全唔識包裝下自己 開口埋口都講柒野 自然班專家唔會撐佢
不過寧願撐個形象差但有心反共既 好過民主黨班高學歷賣美撚

又自己話自己係真話

講得好聽就LIBERAL，就算難民 非法勞工都有佢嘅權利打工，但咁樣會捐害本地人利益，而且畀中国滲透緊都唔知

呢個真，連登仔講到個個選 biden 就係奶共發大財，但其實好多人只係唔鐘意 trump only

呢度幾多人知道美國大學收生嚴格

好多人完左中學就做野，更多既係讀技術學院考個牌就去做自己想做既工。
大學非必須

所以唔明Biden點解簡Kamala 做VP
呢條友兩邊都屌鳩佢
明明有Tulsi同 Andrew Yang

智商低＞讀書差＞窮＞因為窮而走去做犯法野搵快錢

呢個係有合理解釋

藍絲言論改少少名詞就得

投侵嘅的確好多低收入藍領，但用何妖689嚟類比就錯侵冇好似何妖689咁樣出賣本土人利益而且對外佢仲調停中東糾紛

成個post都只係大量連登仔只係從香港角度出發睇嘢

咩人種都係喎

民主黨vs共和黨 幾十年都係圍繞呢樣野，大政府vs小政府
列根就係瘋狂cut稅跟住cut埋公共開資又狂比錢擴軍，共和黨太受old money同軍事工業影響
克林頓既政策係管d又唔管d既結合物，民主黨係受new money影響為主
另外近年ideology上，民主黨賣理想，共和黨賣信仰，依家Trump作為populist賣多樣叫做放縱，就係美國人唔應該restrict自己言行同諗法去就d少數派，唔可以好似liberals咁苦行僧式鞭策自己，所以好多傳統共和黨老黨員都唔鍾意，包括小布殊講明唔拖佢

咁都唔代表啲乜美國左癌幾撚嚴重有眼睇 成班痴閪線

之前好似有巴打話多咗民主黨人搬去德州

係窮先導致讀書差同智商低，好多研究講過中產家庭出世嘅黑人智力同白人差唔多，咪亂歸因啦

高學歷人士又可以學多門語言普通話

現實係多數人兩個都憎 係睇憎邊個多啲

我相信未來人KFK所講,川普會連任

Whatever
根本就係vicious cycle
唔通佢係黑人你出多d糧比佢?
唔咁做黑人又破唔到局

總統大選民調不嬲都好撚鬼

笑撚死 垃圾兒登狗又炒車

樂觀啲睇

無學位一定多過有學位

加州
用腳證明左膠政策唔撚掂
但係帶埋佢地套垃圾思考去其他州
左癌真係冇改錯名

或者當然共和黨一早換人好過
換Ted Cruz Marco Rubio 仲好

幾年前已經咁講架啦

你係共和黨見到咁嘅result你夠唔夠膽換

冇計.......尊重初選結果

咁係因為親中同反中問題

撐biden係撐佢咩？
9成只係為反trump

你地呢兩年前唔睇新聞?
e.g.
"I love the poorly educated," Trump famously said after winning the Nevada Caucuses in February, 2016

高叫歧視口號既人先係最歧視，日講夜講，講到臭哂

呢到都係

老實, 侵係對美國百姓做左好多衰野
取消obamacare已經令好多人冇左醫保

我地支持侵係因為佢打支共有效
只係我地冇受侵所害, 只受侵所益
所以真係冇需要屌美國本土反侵人士

斷鳩估，咁侵侵支持度上升係咪姐係多左人冇大學學位？

連燈 拜燈

Obamacare
屈中產津貼d低產

支持拜登多數係左膠

obamacare都係pk
不過better than nothing

美國人有大學學歷 其實都係得3X %
分分鐘香港仲高

高學歷個班係wall street咪想猜啦租上場可以一齊奶共搵錢囉

係因為美國高學歷班友搵到錢，想繼續奶共賺錢姐

調查結果嚟喎
兒登當藍屍=低學歷廢老就武斷喇

其實以前德州唔係core，仲要以前係dem，唔知幾時rep同dem D票大轉移，但一路都揾唔到詳解

唔聽咪算 我只你講事實

只係

本黎凡事分好與壞
大學生同藍領自然都係
邊會一致性

成日舉某邊人好多黃都無意義
好似話後生就黃
屌你啦 真係讀萬卷書不如行萬里路

反證過多嘅學習係無用?

Search Southern Democrats 應該知點解

有幾種講法，我buy嗰隻就係內戰之後工業南移同時前奴隸交易人北移，成個process去到90年代先會flip到好似而家咁

左翼講法就係兩黨喺60年代Civil rights act之後互調，我就唔buy呢套，因為21個投反對嘅民主黨參議員得1個去咗共和黨，同埋南部過咗幾十年先轉majority republican，個timing錯嘢。

民主黨其實就冇連登仔講到咁仆街嘅，個黨自己都經過好多轉變，同一個黨岀過John F. Kennedy同Roosevelt兩個唔同嘅總統。至於民主黨仲係唔係racist同tokenizing就見仁見智喇

利申: Republican

Red neck 救國

有學歷嗰啲多數唔去投票

大學=左膠製造廠
民調結果係十分正常

學到嘢了 下次跟你機

高學歷果D好多都左癌上腦, ABT黎
行一轉大學就知

無辦法，講宣傳近年rep真係差過dem幾條街以我所知近期得甘乃迪同列根叫做好D，其餘都

Eisenhower

香港都係咁啦，低學歷就投建制狗。點睇？

香港咁瞭解大陸同六四冇咁易洗
外國左膠仲好撚天真㗎

呢個解釋都有聽過，不過太似dem宣傳手法令我唔多信

太耐啦，無乜印象，甘乃迪之前我都唔記得

今次區選己經唔係啦，唔好話俾我聽黃大仙唔係低學歷

純企係中共問題上面睇，其實都係針對拜登 個人而唔係民主黨本身，民主黨亦都好多REP 同SEN 好出力係香港問題上幫手。
睇到侵侵同佢樓下個堆有晒全盤計劃搞掂中共，拜登似會不斷縮變到防共就算。

民主黨Pelosi直頭想一粒核彈核平北京添，所以真係唔關個黨事

你重係覺得香港無扮訓既高學歷人士?果班紅官 果班老師 你當佢地低學歷?

仲有芝加哥佢哋班暴徒到而家仲looting緊

讀書多蠢人。

唔緊要既
繼續用咁既標籤去抹黑侵支持者祗會重蹈2016既覆轍

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問淡友俠(狗隻#163207)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

甘迺迪民主黨架喎

好嘈

把口臭，無朋友

做野幾叻都好，職業死罪

thx睇嚟巴打好熟美國史

只係信唔過痴呆登，睇死佢係希婆果類

我知呀，我無針對dem喎

連登仔擔心自己啲經常自相矛盾嘅標籤有幾趕客先好過啦
我2016有咩覆轍？我又冇份選美國總統，你想講熱狗當年喺時事台洗版、白頭佬縮沙定係梁游俾泛民割蓆？

其實連登仔的 logic 一直都好 consistent

支持侵侵 = 好人
反對侵侵 = 左膠 / 女權閪 / 死黑鬼 / 五毛 / Popo / 奶共 （可以多選 ）

係咪死剩dallas不過Houston 遲D可能無咁藍

始終美國/西方國家對種族歧視呢樣野好敏感，愈高學歷既人，會愈扮清高扮反歧視，甚至街頭訪問/電話訪問都會話反侵，但真正投票又係另一回事。低學歷既人少d呢d包袱，直接話撐侵就得。

當年邊個估到侵侵會高票當選

原來連Dallas 都藍，不過馮大城市都多數dem

香港人夠話高學歷嘅人多數係黃絲啦

連登仔話啫，事實好多都係中五學生，高學歷反而多數係港豬

幾L多離地中產，我大班親友都係

呢個真係唔知我以為德州鐵紅

睇上面某個地圖post就知

點解會無啦啦指明係中五？大學生大把黃絲

香港都係，成班打壞讀壞個腦去示威

ELM!
educated lives matter!

佢根本勁多嘢都做唔到， 連佢選前最大 承諾 build a wall and ask Mexico to pay for it 都冇做到

係世衞個facebook page睇到一啲人既留言話佢做得唔錯，真係好想嘔！

SJW左膠當見唔到

邊個話冇做到

同埋墨西哥係直情幫埋Trump 手擋住非法移民

肥左咁多既

咁黑人呢?

2016年個陣講8年內解決19t 債務同財赤問題，就講疫情之前，係佢嘅政策下只睇到實際數字係行緊相反嘅方向，比佢連任我都想知佢點解決

Your source is a conservative website which is heavily biased. If you have done your research, you would know that Trump only reinforced and replaced the existing wall at the border. Notice how building the wall isn't even one his talking points anymore? Not to mention Mexico didn't even pay for it.

你地點睇支持拜登嘅高學歷香港人